砌機list $7000 budget 新手求指點

Ryzen 5 3600
+
Gigabyte B450M Aprus Elite
+
ADATA D10 3200mhz 8GB x 2 = $2799

ADATA XPG SZ8200 pro 512GB PCle Gen3x4 M.2 $645

Gigabyte GTX 1660Ti 6 GB $2199

Corsair Cv series CV550 550W $419

Corsair carbide series SPEC-OMEGA Tempered Class ATX WHITE $799

Total $6861

新手求指點

平時主要用黎上吓網 睇吓片 同埋打機 咩都玩

Quote得法奧就直接用法奧個分享清單啦

又唔打齊型號又串錯字咁

btw 隻SSD同火牛會抱憾終生

睇唔到有得禁

點解咁講？ 我新手 咩都唔識

一係就用1660super
一係就加一千上2060super

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,927

多謝Ching

知唔知b460 大概幾時發售？